在语音教学之后，相对容易发现解码能力的显著提高。真的有一门“阅读科学”告诉我们如何教孩子阅读吗|Valerie Strauss | 2021年1月26日|华盛顿邮报
您的客户正在对您的服务进行投资，以看到可衡量的结果和积极的投资回报。客户离开您机构的五个原因|服务提供商Pro（SPP.co）| 2021年1月12日|搜索引擎观察
我们将在本周通过1月中旬，很可能在没有任何可测量的降雪或极端寒冷的情况下这样做。华盛顿特区-地区预测：1月中旬的一周不会太冷，而且大部分地区没有雪和雨| Jason Samenow | 2021年1月11日|华盛顿邮报|
投资基金模式也将有助于建立一个先例，期望从研究中获得可衡量的回报，而这一点很少被拨款或其他形式的政府支出所强调。为什么美国需要国家气候投资基金《马修海默》（matthewheimer）2021年1月3日《财富》（Fortune）
两次圣母院的暂停和一次主礼检阅进一步加深了步道，使得整个过程似乎可以通过日晷测量。阿拉巴马州凭借巧妙的进攻表现晋级全国冠军赛|查克·库佩珀，德斯比勒| 2021年1月2日|华盛顿邮报|
将资金从始终无法实现可衡量结果的实践、政策和计划中引导出来。美国政府能赚钱吗|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野兽
平心而论，在共同的核心标准下，教室正在取得可衡量的进步。为什么选民喜欢共同核心|小哈罗德·福特| 2014年11月28日|每日野兽
天文学家发现样本中93个类星体中，19个表现出可测量的偏振。黑洞探戈| Matthew R.Francis | 2014年11月24日|每日野兽
相比之下，根据Quantcast的数据，莎拉·佩林频道在9月份的观众人数几乎无法测量。陷入困境：莎拉·佩林电视台几乎没有在网上注册|劳埃德·格罗夫| 2014年11月7日|每日野兽
这些运动有时会发生，尽管大脑没有可测量的血流。现实生活中的拉扎勒斯：当患者从死亡中复活时| Sandeep Jauhar | 2014年8月21日| DAILY BEAST
这种影响应该足够大，天文学家可以在一千年的时间里测量到。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
有没有可能他最终真的在解开这个谜的可测量的距离之内？皮姆利科的医生威廉·勒奎克斯
这是一个特点，大多数这些行动发生在缓慢的，非常容易测量，速度。定性化学分析的要素，第一卷，第一部分和第二部分|朱利叶斯·斯蒂格利茨
也许头骨最大的变异是那些通常的物理手段无法测量的特征。袋鼠Dipodomys Ordi | Henry W.Setzer的物种形成
因此，伊斯兰教的强大精神，只能通过从未停止扩张和发展的灵魂能力来衡量。伊斯兰教是她的道德和精神价值|亚瑟·格林·伦纳德